msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

#: fstrings.abouttext
msgctxt "fstrings.abouttext"
msgid ""
"This program is free software under GNU GPL 2 license.\n"
"\n"
"Created By Reinier Romero Mir\n"
"Email: nenirey@gmail.com\n"
"Copyright (c) 2014-2020\n"
"\n"
"The project uses the following third party resources:\n"
"- Silk icons set 1.3 by Mark James (http://www.famfamfam.com/lab/icons/silk/\n"
"- Tango Icon Library (http://tango.freedesktop.org/Tango_Icon_Library)\n"
"- aria2 (http://aria2.sourceforge.net)\n"
"- Wget (http://www.gnu.org/software/wget/)\n"
"- cURL (http://curl.haxx.se)\n"
"- Axel (http://axel.alioth.debian.org)\n"
"- youtube-dl (http://yt-dl.org)\n"
"- Download with Wget (http://add0n.com/download-with.html?from=wget)\n"
"\n"
"French translation: Tony O Gallos @ CodeTyphon Community\n"
"German translation: Mag Fu (mag.fu@yandex.com)\n"
"Tukish translation: BigLorD @ Github.com\n"
"Portuguese translation: havokdan@yahoo.com.br\n"
"Chinese, Italian, Russian translation: Ronaldo Rodrigues Oliveira (morcberry@gmail.com)\n"
msgstr ""

#: fstrings.alldowntreename
msgctxt "fstrings.alldowntreename"
msgid "All downloads"
msgstr "所有下载"

#: fstrings.aria2defarg1
msgctxt "fstrings.aria2defarg1"
msgid "[-c] Continue downloads"
msgstr "[-c]继续下载"

#: fstrings.aria2defarg2
msgctxt "fstrings.aria2defarg2"
msgid "[--file-allocation=none] No allocate space."
msgstr "[--file-allocation=none]不分配空间。"

#: fstrings.automaticstartscheduler
msgctxt "fstrings.automaticstartscheduler"
msgid "Automatic start the scheduler."
msgstr "自动启动调度程序。"

#: fstrings.btnnewdownstartnow
msgctxt "fstrings.btnnewdownstartnow"
msgid "Start now"
msgstr "现在开始"

#: fstrings.btnpropertiesok
msgctxt "fstrings.btnpropertiesok"
msgid "Ok"
msgstr "好的"

#: fstrings.categorycompressed
msgctxt "fstrings.categorycompressed"
msgid "Compressed"
msgstr "压缩"

#: fstrings.categorydocuments
msgctxt "fstrings.categorydocuments"
msgid "Documents"
msgstr "文件"

#: fstrings.categoryfilter
msgctxt "fstrings.categoryfilter"
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: fstrings.categoryimages
msgctxt "fstrings.categoryimages"
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: fstrings.categorymusic
msgctxt "fstrings.categorymusic"
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: fstrings.categoryothers
msgctxt "fstrings.categoryothers"
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: fstrings.categoryprograms
msgctxt "fstrings.categoryprograms"
msgid "Programs"
msgstr "计划"

#: fstrings.categorytorrents
msgid "Torrents"
msgstr "Torrents"

#: fstrings.categoryvideos
msgctxt "fstrings.categoryvideos"
msgid "Videos"
msgstr "视频"

#: fstrings.commonaudiodescription
msgid "The best quality audio in %s format (if exists)"
msgstr " 最佳音频质量的%S格式（如果存在)"

#: fstrings.commonvideodescription
msgid "The best quality video in %s format (if exists)"
msgstr "%S格式的最佳质量视频（如果存在)"

#: fstrings.curldefarg1
msgctxt "fstrings.curldefarg1"
msgid "[-C -] Continue downloads."
msgstr "[-C-]继续下载。"

#: fstrings.dlgclearhistorylogfile
msgctxt "fstrings.dlgclearhistorylogfile"
msgid "Do you want to clear the history log file?"
msgstr "要清除历史记录日志文件?？"

#: fstrings.dlgconfirm
msgctxt "fstrings.dlgconfirm"
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: fstrings.dlgdeletealldownloads
msgctxt "fstrings.dlgdeletealldownloads"
msgid "Do you want to delete all downloads?"
msgstr "你想删除所有下载？"

#: fstrings.dlgdeletedown
msgctxt "fstrings.dlgdeletedown"
msgid "Do you want to delete the selected download(s)?"
msgstr "您是否要删除选定的下载？"

#: fstrings.dlgdeletedownandfile
msgctxt "fstrings.dlgdeletedownandfile"
msgid "Do you want to delete the selected download(s) and file(s) in disk?"
msgstr "您是否要删除磁盘中选定的下载和文件？"

#: fstrings.dlgdeletequeue
msgctxt "fstrings.dlgdeletequeue"
msgid "Do you want to delete the selected queue?"
msgstr "是否要删除所选队列？"

#: fstrings.dlgrestartalldownloads
msgctxt "fstrings.dlgrestartalldownloads"
msgid "Do you want to restart all downloads?"
msgstr "你想重新启动所有下载？"

#: fstrings.dlgrestartalldownloadslatter
msgctxt "fstrings.dlgrestartalldownloadslatter"
msgid "Do you want to restart all downloads later?"
msgstr "你想稍后重新启动所有下载？"

#: fstrings.dlgrestartselecteddownload
msgctxt "fstrings.dlgrestartselecteddownload"
msgid "Do you want to restart the selected download?"
msgstr "你想重新启动选定的下载？"

#: fstrings.dlgrestartselecteddownloadletter
msgctxt "fstrings.dlgrestartselecteddownloadletter"
msgid "Do you want to restart the selected download later?"
msgstr "你想稍后重新启动选定的下载？"

#: fstrings.downloadpathname
msgctxt "fstrings.downloadpathname"
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: fstrings.errorloadingformat
msgid "Error loading video formats, please press reload button"
msgstr "加载视频格式时出错，请按重新加载按钮！"

#: fstrings.errorloadingname
msgid "Error loading video name, please press reload button"
msgstr "加载视频名称时出错，请按重新加载按钮！"

#: fstrings.fileexistsreplace
msgctxt "fstrings.fileexistsreplace"
msgid "The file exist, do you want replace it?"
msgstr "文件存在，你想替换它?？"

#: fstrings.fileexistsreplacetext
msgctxt "fstrings.fileexistsreplacetext"
msgid "The file \"%S\" already exists, do you want to replace it?"
msgstr "文件\"%S\"已经存在，是否要替换它？"

#: fstrings.fileoperationcopy
msgctxt "fstrings.fileoperationcopy"
msgid "Coping file(s)..."
msgstr "应对文件。.."

#: fstrings.fileoperationmove
msgctxt "fstrings.fileoperationmove"
msgid "Moving file(s)..."
msgstr "移动文件。.."

#: fstrings.filterforcenames
msgid "Force downloads names"
msgstr "强制下载名称"

#: fstrings.filternoforcenames
msgid "No force downloads names"
msgstr "无强制下载名称"

#: fstrings.filtresname
msgctxt "fstrings.filtresname"
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: fstrings.firefoxintegration
msgctxt "fstrings.firefoxintegration"
msgid "Do you want to enable firefox integration?"
msgstr "你想启用firefox集成？"

#: fstrings.friday
msgctxt "fstrings.friday"
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: fstrings.monday
msgctxt "fstrings.monday"
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: fstrings.msgchromeexecutable
msgid "Please select the Chrome or (Chromium-Based) browser executable file"
msgstr "请选择Chrome或（基于Chromium的）浏览器可执行文件"

#: fstrings.msgclearcomplete
msgid "Do you want to clear all completed downloads?"
msgstr "你想清除所有已完成的下载？"

#: fstrings.msgcloseinprogressdownload
msgctxt "fstrings.msgcloseinprogressdownload"
msgid "Downloads exist in progress, do you want to close anyway?"
msgstr "下载正在进行中，你想反正关闭？"

#: fstrings.msgcopyoperationerror
msgid ""
"Error to copy file, details:\n"
"%s\n"
msgstr ""
"错误复制文件，详细信息：\n"
" %s\n"

#: fstrings.msgerrorconfigload
msgctxt "fstrings.msgerrorconfigload"
msgid "Error loading config file: "
msgstr "加载配置文件时出错:"

#: fstrings.msgerrorconfigsave
msgctxt "fstrings.msgerrorconfigsave"
msgid "Error saving config file: "
msgstr "保存配置文件时出错:"

#: fstrings.msgerrordownlistsave
msgctxt "fstrings.msgerrordownlistsave"
msgid "Error saving the download list"
msgstr "保存下载列表时出错"

#: fstrings.msgerrorinforme
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Oh!!  NO !! this is rare, an error occured, please report this to email nenirey@gmail.com with the attach file:\n"
#| "%s\n"
#| "Error description:\n"
#| "%s\n"
#| "Press [Ok] to report, [Cancel] to close the program and [Ignore] to continue\n"
msgid ""
"Oh!! this is rare, an error occured, please report this to email nenirey@gmail.com with the attach file:\n"
"%s\n"
"Error description:\n"
"%s\n"
"Press [Ok] to report, [Cancel] to close the program and [Ignore] to continue\n"
msgstr ""
"哦!!  不！! 这是罕见的错误发生，请报告给电子邮件nenirey@gmail.com 使用其他文件：\n"
"%s\n"
"Error description:\n"
"%s\n"
"按[Ok]报告，[取消]关闭程序和[忽略]继续\n"

#: fstrings.msgfilenoexist
msgctxt "fstrings.msgfilenoexist"
msgid "The file not exists."
msgstr "该文件不存在。"

#: fstrings.msgfirefoxexecutable
msgid "Please select the Firefox or (Firefox-Based) browser executable file"
msgstr "请选择Firefox或（基于Firefox的）浏览器可执行文件"

#: fstrings.msginternetconnection
msgctxt "fstrings.msginternetconnection"
msgid "Internet connection"
msgstr "互联网连接"

#: fstrings.msgmoveoperationerror
msgid ""
"Error to move file, details:\n"
"$s\n"
msgstr ""
"错误移动文件，详细信息：\n"
"$s\n"

#: fstrings.msgmustselectdownload
msgctxt "fstrings.msgmustselectdownload"
msgid "You must select a download."
msgstr "您必须选择下载。"

#: fstrings.msgmustselectdownloadengine
msgctxt "fstrings.msgmustselectdownloadengine"
msgid "You must select a download engine!!'"
msgstr "你必须选择一个下载引擎!!"

#: fstrings.msgmustselectweekday
msgctxt "fstrings.msgmustselectweekday"
msgid "You must select one week day!!"
msgstr "您必须选择一天一周！!"

#: fstrings.msgnoexistfolder
msgctxt "fstrings.msgnoexistfolder"
msgid "The folder not exists: "
msgstr "文件夹不存在:"

#: fstrings.msgnoexisthistorylog
msgctxt "fstrings.msgnoexisthistorylog"
msgid "The history log for the download does not exist!"
msgstr "下载的历史记录不存在！"

#: fstrings.msgnointernetconnection
msgctxt "fstrings.msgnointernetconnection"
msgid "No internet connection"
msgstr "没有互联网连接 !"

#: fstrings.msgoperaexecutable
msgid "Please select the Opera launcher executable file"
msgstr "请选择Opera launcher可执行文件"

#: fstrings.msgupdatechecking
msgid "Checking..."
msgstr "正在查.."

#: fstrings.msguptodate
msgid "Up to date!"
msgstr "最新！ :-)"

#: fstrings.newfiletyperememberpath
msgctxt "fstrings.newfiletyperememberpath"
msgid "Do you want to remember the path for this file type?"
msgstr "要记住此文件类型的路径?？"

#: fstrings.nochangefield
msgid "[Keep]"
msgstr "[保持]"

#: fstrings.popuptitlecomplete
msgctxt "fstrings.popuptitlecomplete"
msgid "Download complete"
msgstr "下载完成！! :-)"

#: fstrings.popuptitlestoped
msgctxt "fstrings.popuptitlestoped"
msgid "Download stopped:"
msgstr "下载已停止:"

#: fstrings.portablemode
msgid "Portable"
msgstr "便携"

#: fstrings.proxymanual
msgctxt "fstrings.proxymanual"
msgid "Manual"
msgstr "手动"

#: fstrings.proxynot
msgctxt "fstrings.proxynot"
msgid "No proxy"
msgstr "No proxy"

#: fstrings.proxysystem
msgctxt "fstrings.proxysystem"
msgid "System proxy"
msgstr "System proxy"

#: fstrings.queuemainname
msgctxt "fstrings.queuemainname"
msgid "Main"
msgstr "主"

#: fstrings.queuename
msgctxt "fstrings.queuename"
msgid "Queue"
msgstr "队列"

#: fstrings.queuestreename
msgctxt "fstrings.queuestreename"
msgid "Queues"
msgstr "队列"

#: fstrings.rootdownloadpathchange
msgctxt "fstrings.rootdownloadpathchange"
msgid "The root of the downloads folder has changed, would like to recreate the routes by categories in the new root?"
msgstr "下载文件夹的根目录已经改变，想在新的根目录中按类别重新创建路由？"

#: fstrings.runwiththesystem
msgctxt "fstrings.runwiththesystem"
msgid "Run with the system."
msgstr "与系统一起运行。"

#: fstrings.saturday
msgctxt "fstrings.saturday"
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: fstrings.startinthesystray
msgctxt "fstrings.startinthesystray"
msgid "Start in the systray."
msgstr "从系统托盘开始"

#: fstrings.startqueuesystray
msgctxt "fstrings.startqueuesystray"
msgid "Start queue"
msgstr "启动队列"

#: fstrings.statuscanceled
msgid "Canceled"
msgstr "已取消"

#: fstrings.statuscomplete
msgctxt "fstrings.statuscomplete"
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: fstrings.statuserror
msgctxt "fstrings.statuserror"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: fstrings.statusinprogres
#, fuzzy
#| msgid "In progress..."
msgctxt "fstrings.statusinprogres"
msgid "In progress"
msgstr "正在进行中.."

#: fstrings.statuspaused
msgctxt "fstrings.statuspaused"
msgid "Paused"
msgstr "暂停！"

#: fstrings.statusstarting
msgid "Starting..."
msgstr "开始.."

#: fstrings.statusstoped
msgctxt "fstrings.statusstoped"
msgid "Stopped"
msgstr "停止！!"

#: fstrings.statusstopping
msgid "Stopping..."
msgstr "停止。.."

#: fstrings.stopqueuesystray
msgctxt "fstrings.stopqueuesystray"
msgid "Stop queue"
msgstr "停止队列"

#: fstrings.sunday
msgctxt "fstrings.sunday"
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: fstrings.thursday
msgctxt "fstrings.thursday"
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: fstrings.titlenewdown
msgctxt "fstrings.titlenewdown"
msgid "New download"
msgstr "新下载"

#: fstrings.titlepropertiesdown
msgctxt "fstrings.titlepropertiesdown"
msgid "Download properties"
msgstr "下载属性..."

#: fstrings.transdestinationlabel
msgctxt "fstrings.transdestinationlabel"
msgid "To: %S"
msgstr "到：%S"

#: fstrings.transfromlabel
msgctxt "fstrings.transfromlabel"
msgid "From: %S"
msgstr "发件人：%S"

#: fstrings.tuesday
msgctxt "fstrings.tuesday"
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: fstrings.videoformatloading
msgid "Loading available formats, please wait"
msgstr "加载可用的格式，请稍候:-)。.."

#: fstrings.videoname
msgctxt "fstrings.videoname"
msgid "Name:"
msgstr "名称:"

#: fstrings.videonameloading
msgid "Loading video name, please wait"
msgstr "加载视频名称，请稍候:-)。.."

#: fstrings.videoselectformat
msgid "Select video format:"
msgstr "选择视频格式:"

#: fstrings.wednesday
msgctxt "fstrings.wednesday"
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: fstrings.wgetdefarg1
msgctxt "fstrings.wgetdefarg1"
msgid "[-c] Continue downloads."
msgstr "[-c]继续下载。"

#: fstrings.wgetdefarg2
msgctxt "fstrings.wgetdefarg2"
msgid "[-nH] No create host dir."
msgstr "[-nH]没有创建主机目录."

#: fstrings.wgetdefarg3
msgctxt "fstrings.wgetdefarg3"
msgid "[-nd] No create out dir."
msgstr "[-nd]没有创建出目录。"

#: fstrings.wgetdefarg4
msgctxt "fstrings.wgetdefarg4"
msgid "[--no-check-certificate] No check SSL."
msgstr "[--no-check-certificate]不检查SSL。"

#: tfrabout.btnok.caption
msgctxt "TFRABOUT.BTNOK.CAPTION"
msgid "Ok"
msgstr "好的"

#: tfrabout.caption
msgctxt "TFRABOUT.CAPTION"
msgid "About"
msgstr "节目信息"

#: tfrabout.lblaboutversion.caption
msgctxt "TFRABOUT.LBLABOUTVERSION.CAPTION"
msgid "AWGG"
msgstr "AWGG"

#: tfrabout.lblwebsite.caption
msgctxt "TFRABOUT.LBLWEBSITE.CAPTION"
msgid "Web site:"
msgstr "网站:"

#: tfradd.caption
msgctxt "TFRADD.CAPTION"
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: tfradd.lblvalue.caption
msgctxt "TFRADD.LBLVALUE.CAPTION"
msgid "Value:"
msgstr "价值:"

#: tfrconfig.btnaddcategory.hint
msgctxt "TFRCONFIG.BTNADDCATEGORY.HINT"
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: tfrconfig.btnadddomain.hint
msgctxt "tfrconfig.btnadddomain.hint"
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: tfrconfig.btnaddextension.hint
msgctxt "TFRCONFIG.BTNADDEXTENSION.HINT"
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: tfrconfig.btnchromeintegration.caption
msgid "Enable Chrome integration"
msgstr "启用Chrome集成"

#: tfrconfig.btnconfigaccept.caption
msgctxt "TFRCONFIG.BTNCONFIGACCEPT.CAPTION"
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: tfrconfig.btnconfigapply.caption
msgctxt "TFRCONFIG.BTNCONFIGAPPLY.CAPTION"
msgid "Apply"
msgstr "申请"

#: tfrconfig.btnconfigcancel.caption
msgctxt "TFRCONFIG.BTNCONFIGCANCEL.CAPTION"
msgid "Cancel"
msgstr "取消订单"

#: tfrconfig.btndeletecategory.hint
msgctxt "TFRCONFIG.BTNDELETECATEGORY.HINT"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: tfrconfig.btndeletedomain.hint
msgctxt "tfrconfig.btndeletedomain.hint"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: tfrconfig.btndeleteextension.hint
msgctxt "TFRCONFIG.BTNDELETEEXTENSION.HINT"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: tfrconfig.btneditcategory.hint
msgctxt "TFRCONFIG.BTNEDITCATEGORY.HINT"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: tfrconfig.btneditdomain.hint
msgctxt "tfrconfig.btneditdomain.hint"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: tfrconfig.btnfirefoxintegration.caption
msgctxt "TFRCONFIG.BTNFIREFOXINTEGRATION.CAPTION"
msgid "Enable Firefox integration"
msgstr "启用Firefox集成"

#: tfrconfig.btnoperaintegration.caption
msgid "Enable Opera integration"
msgstr "启用Opera集成"

#: tfrconfig.btnpreviewnotification.caption
msgctxt "TFRCONFIG.BTNPREVIEWNOTIFICATION.CAPTION"
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: tfrconfig.btnupdatechecknow.caption
msgid "Check now"
msgstr "现在检查"

#: tfrconfig.caption
msgctxt "TFRCONFIG.CAPTION"
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: tfrconfig.charia2usemulticonnections.caption
msgctxt "TFRCONFIG.CHARIA2USEMULTICONNECTIONS.CAPTION"
msgid "Use multiple connections."
msgstr "使用多个连接。"

#: tfrconfig.chautocheckupdate.caption
msgid "Automatic check for updates"
msgstr "自动检查更新"

#: tfrconfig.chclipboardmonitor.caption
msgctxt "TFRCONFIG.CHCLIPBOARDMONITOR.CAPTION"
msgid "Detect downloads in the clipboard"
msgstr "检测剪贴板中的下载"

#: tfrconfig.chdaily.caption
msgctxt "TFRCONFIG.CHDAILY.CAPTION"
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: tfrconfig.chdisablelimits.caption
msgctxt "TFRCONFIG.CHDISABLELIMITS.CAPTION"
msgid "Disable limits"
msgstr "禁用限制"

#: tfrconfig.chdownuseagent.caption
msgctxt "TFRCONFIG.CHDOWNUSEAGENT.CAPTION"
msgid "Use global:"
msgstr "使用全局:"

#: tfrconfig.chenablescheduler.caption
msgctxt "TFRCONFIG.CHENABLESCHEDULER.CAPTION"
msgid "Enable scheduler"
msgstr "启用调度程序"

#: tfrconfig.chgaria2defarguments.caption
msgctxt "TFRCONFIG.CHGARIA2DEFARGUMENTS.CAPTION"
msgid "Default arguments"
msgstr "默认参数"

#: tfrconfig.chgautomation.caption
msgctxt "TFRCONFIG.CHGAUTOMATION.CAPTION"
msgid "Automation"
msgstr "自动化"

#: tfrconfig.chgaxeldefarguments.caption
msgctxt "TFRCONFIG.CHGAXELDEFARGUMENTS.CAPTION"
msgid "Default arguments"
msgstr "默认参数"

#: tfrconfig.chgcurldefarguments.caption
msgctxt "TFRCONFIG.CHGCURLDEFARGUMENTS.CAPTION"
msgid "Default arguments"
msgstr "默认参数"

#: tfrconfig.chgweekdays.caption
msgctxt "TFRCONFIG.CHGWEEKDAYS.CAPTION"
msgid "Week days"
msgstr "周 天"

#: tfrconfig.chgwgetdefarguments.caption
msgctxt "TFRCONFIG.CHGWGETDEFARGUMENTS.CAPTION"
msgid "Default arguments"
msgstr "默认参数"

#: tfrconfig.chgyoutubedldefarguments.caption
msgctxt "TFRCONFIG.CHGYOUTUBEDLDEFARGUMENTS.CAPTION"
msgid "Default arguments"
msgstr "默认参数"

#: tfrconfig.chignorefilter.caption
msgid "Ignore domains:"
msgstr "忽略域:"

#: tfrconfig.chinternetcheck.caption
msgid "Start main queue if internet connection"
msgstr "启动主队列，如果互联网连接"

#: tfrconfig.chloadlogs.caption
msgctxt "TFRCONFIG.CHLOADLOGS.CAPTION"
msgid "Load log when select a download."
msgstr "选择下载时加载日志。"

#: tfrconfig.chnotifiondownloadcomplete.caption
msgctxt "tfrconfig.chnotifiondownloadcomplete.caption"
msgid "Download complete"
msgstr "下载完成！"

#: tfrconfig.chnotifiondownloaderror.caption
msgid "Download error"
msgstr "下载错误 :-("

#: tfrconfig.chnotifioninternet.caption
msgctxt "tfrconfig.chnotifioninternet.caption"
msgid "Internet connection"
msgstr "互联网连接"

#: tfrconfig.chnotifionnointernet.caption
msgctxt "tfrconfig.chnotifionnointernet.caption"
msgid "No internet connection"
msgstr "没有互联网连接！"

#: tfrconfig.chplaysounds.caption
msgctxt "TFRCONFIG.CHPLAYSOUNDS.CAPTION"
msgid "Play sounds"
msgstr "播放声音"

#: tfrconfig.chqueuerotate.caption
msgctxt "TFRCONFIG.CHQUEUEROTATE.CAPTION"
msgid "Rotate downloads if fail"
msgstr "旋转下载（如果失败)"

#: tfrconfig.chsameproxy.caption
#, fuzzy
#| msgid "Use the same proxy for all"
msgctxt "TFRCONFIG.CHSAMEPROXY.CAPTION"
msgid "Use the same proxy for all."
msgstr "对所有人使用相同的代理"

#: tfrconfig.chsavedownlogs.caption
#, fuzzy
#| msgid "Save download log history"
msgctxt "TFRCONFIG.CHSAVEDOWNLOGS.CAPTION"
msgid "Save download log history."
msgstr "保存下载日志历史记录"

#: tfrconfig.chshownotifications.caption
msgctxt "TFRCONFIG.CHSHOWNOTIFICATIONS.CAPTION"
msgid "Show notifications"
msgstr "显示通知"

#: tfrconfig.chshutdown.caption
msgctxt "TFRCONFIG.CHSHUTDOWN.CAPTION"
msgid "Shutdown after end"
msgstr "结束后关机"

#: tfrconfig.chsilentdropmode.caption
msgid "Silent mode"
msgstr "静音模式"

#: tfrconfig.chsounddowncomplete.caption
msgctxt "tfrconfig.chsounddowncomplete.caption"
msgid "Download complete:"
msgstr "下载完成:"

#: tfrconfig.chsounddownerror.caption
msgctxt "tfrconfig.chsounddownerror.caption"
msgid "Download error:"
msgstr "下载错误 :-("

#: tfrconfig.chsoundinternet.caption
msgctxt "tfrconfig.chsoundinternet.caption"
msgid "Internet connection:"
msgstr "互联网连接:"

#: tfrconfig.chsoundnointernet.caption
msgctxt "tfrconfig.chsoundnointernet.caption"
msgid "No internet connection:"
msgstr "没有互联网连接: :-("

#: tfrconfig.chstopqueue.caption
msgctxt "TFRCONFIG.CHSTOPQUEUE.CAPTION"
msgid "Stop queue:"
msgstr "停止队列:"

#: tfrconfig.chsysnotifications.caption
msgid "Use system notifications"
msgstr "使用系统通知"

#: tfrconfig.chupdatearia2.caption
msgid "Update aria2"
msgstr "更新aria2"

#: tfrconfig.chupdateaxel.caption
msgid "Update axel"
msgstr "更新axel"

#: tfrconfig.chupdatecurl.caption
msgid "Update curl"
msgstr "更新卷曲 (curl)"

#: tfrconfig.chupdatewget.caption
msgid "Update wget"
msgstr "更新wget"

#: tfrconfig.chupdateyoutubedl.caption
msgid "Update youtube-dl"
msgstr "更新youtube-dl"

#: tfrconfig.chuseauth.caption
msgctxt "TFRCONFIG.CHUSEAUTH.CAPTION"
msgid "Use authentication"
msgstr "使用身份验证"

#: tfrconfig.chytuseexternaldown.caption
msgid "Use external engine:"
msgstr "使用外部引擎:"

#: tfrconfig.dtpstartqueue.textfornulldate
msgctxt "tfrconfig.dtpstartqueue.textfornulldate"
msgid "NULL"
msgstr "NULL"

#: tfrconfig.dtpstopqueue.textfornulldate
msgctxt "tfrconfig.dtpstopqueue.textfornulldate"
msgid "NULL"
msgstr "NULL"

#: tfrconfig.edtnoproxyhosts.text
msgctxt "TFRCONFIG.EDTNOPROXYHOSTS.TEXT"
msgid "localhost"
msgstr "本地主机"

#: tfrconfig.edtprogramarguments.text
msgid "\"[URL]\" -n \"[FILENAME]\" -u \"[USERAGENT]\" -r \"[REFERRER]\" -c \"[COOKIES]\""
msgstr "[URL]\"-n\"[FILENAME]\"-u\"[USERAGENT]\"-r\"[REFERRER]\"-c\"[COOKIES]\""

#: tfrconfig.gbaria2multiconnections.caption
msgctxt "TFRCONFIG.GBARIA2MULTICONNECTIONS.CAPTION"
msgid "Multiple connections"
msgstr "多个连接"

#: tfrconfig.gbdownconnection.caption
msgctxt "TFRCONFIG.GBDOWNCONNECTION.CAPTION"
msgid "Connection"
msgstr "连接"

#: tfrconfig.gbengine.caption
msgctxt "TFRCONFIG.GBENGINE.CAPTION"
msgid "Engine"
msgstr "发动机"

#: tfrconfig.gblogsloadmode.caption
msgctxt "TFRCONFIG.GBLOGSLOADMODE.CAPTION"
msgid "Load mode"
msgstr "加载模式"

#: tfrconfig.gbqueuerotatemode.caption
msgctxt "TFRCONFIG.GBQUEUEROTATEMODE.CAPTION"
msgid "Rotate mode"
msgstr "旋转模式"

#: tfrconfig.gbshownotificationfor.caption
msgid "Show notifications for"
msgstr "显示通知"

#: tfrconfig.gbsounds.caption
msgctxt "TFRCONFIG.GBSOUNDS.CAPTION"
msgid "Sounds"
msgstr "声音"

#: tfrconfig.gbuseragent.caption
msgctxt "TFRCONFIG.GBUSERAGENT.CAPTION"
msgid "User agent"
msgstr "用户代理"

#: tfrconfig.gbytoptions.caption
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: tfrconfig.lblaria2additionalargs.caption
msgctxt "TFRCONFIG.LBLARIA2ADDITIONALARGS.CAPTION"
msgid "Additional arguments:"
msgstr "其他参数:"

#: tfrconfig.lblaria2connections.caption
msgctxt "TFRCONFIG.LBLARIA2CONNECTIONS.CAPTION"
msgid "Connections per server:"
msgstr "每个服务器的连接:"

#: tfrconfig.lblaria2path.caption
msgctxt "TFRCONFIG.LBLARIA2PATH.CAPTION"
msgid "Path of aria2 excecutable file:"
msgstr "Aria2可执行文件的路径:"

#: tfrconfig.lblaria2splitsize.caption
msgctxt "TFRCONFIG.LBLARIA2SPLITSIZE.CAPTION"
msgid "Split size (can append K or M):"
msgstr "拆分尺寸（可追加K或M):"

#: tfrconfig.lblaxeladditionalargs.caption
msgctxt "TFRCONFIG.LBLAXELADDITIONALARGS.CAPTION"
msgid "Additional arguments:"
msgstr "其他参数:"

#: tfrconfig.lblaxelpath.caption
msgctxt "TFRCONFIG.LBLAXELPATH.CAPTION"
msgid "Path of axel excecutable file:"
msgstr "Axel可执行文件的路径:"

#: tfrconfig.lblcategory.caption
msgctxt "TFRCONFIG.LBLCATEGORY.CAPTION"
msgid "Category:"
msgstr "类别:"

#: tfrconfig.lblcategorydownfolder.caption
msgctxt "TFRCONFIG.LBLCATEGORYDOWNFOLDER.CAPTION"
msgid "Category download folder:"
msgstr "分类下载文件夹:"

#: tfrconfig.lblcurladditionalargs.caption
msgctxt "TFRCONFIG.LBLCURLADDITIONALARGS.CAPTION"
msgid "Additional arguments:"
msgstr "其他参数:"

#: tfrconfig.lblcurlpath.caption
msgctxt "TFRCONFIG.LBLCURLPATH.CAPTION"
msgid "Path of curl excecutable file:"
msgstr "Curl可执行文件的路径:"

#: tfrconfig.lbldefengine.caption
msgctxt "TFRCONFIG.LBLDEFENGINE.CAPTION"
msgid "Default engine:"
msgstr "默认引擎:"

#: tfrconfig.lbldeflanguage.caption
msgctxt "TFRCONFIG.LBLDEFLANGUAGE.CAPTION"
msgid "Default language:"
msgstr "默认语言:"

#: tfrconfig.lbldowndelaytries.caption
msgctxt "TFRCONFIG.LBLDOWNDELAYTRIES.CAPTION"
msgid "Delay tries (sec):"
msgstr "延迟尝试（秒):"

#: tfrconfig.lbldownfolder.caption
msgctxt "TFRCONFIG.LBLDOWNFOLDER.CAPTION"
msgid "Default download folder:"
msgstr "默认下载文件夹:"

#: tfrconfig.lbldowntimeout.caption
msgctxt "TFRCONFIG.LBLDOWNTIMEOUT.CAPTION"
msgid "Timeout (sec):"
msgstr "超时（秒):"

#: tfrconfig.lbldowntries.caption
msgctxt "TFRCONFIG.LBLDOWNTRIES.CAPTION"
msgid "Tries:"
msgstr "尝试:"

#: tfrconfig.lblextensions.caption
msgctxt "TFRCONFIG.LBLEXTENSIONS.CAPTION"
msgid "Extensions:"
msgstr "扩展:"

#: tfrconfig.lblftphost.caption
msgctxt "TFRCONFIG.LBLFTPHOST.CAPTION"
msgid "FTP:"
msgstr "FTP"

#: tfrconfig.lblftpport.caption
msgctxt "TFRCONFIG.LBLFTPPORT.CAPTION"
msgid "Port:"
msgstr "Port"

#: tfrconfig.lblhidein.caption
msgctxt "TFRCONFIG.LBLHIDEIN.CAPTION"
msgid "Hide in:"
msgstr "躲进去:"

#: tfrconfig.lblhttphost.caption
msgctxt "TFRCONFIG.LBLHTTPHOST.CAPTION"
msgid "HTTP:"
msgstr "HTTP"

#: tfrconfig.lblhttpport.caption
msgctxt "TFRCONFIG.LBLHTTPPORT.CAPTION"
msgid "Port:"
msgstr "Port"

#: tfrconfig.lblinternetinterval.caption
msgid "Interval in seconds:"
msgstr "以秒为单位的间隔:"

#: tfrconfig.lblinterneturl.caption
msgid "Internet URL:"
msgstr "互联网地址:"

#: tfrconfig.lbllogspath.caption
msgctxt "TFRCONFIG.LBLLOGSPATH.CAPTION"
msgid "Path of history logs:"
msgstr "历史记录日志的路径:"

#: tfrconfig.lblnoproxyhelp.caption
msgctxt "TFRCONFIG.LBLNOPROXYHELP.CAPTION"
msgid "Exp: .mozilla.org, localhost, 192.168.0.1"
msgstr "Exp: .mozilla.org, localhost, 192.168.0.1"

#: tfrconfig.lblnoproxyhosts.caption
msgctxt "TFRCONFIG.LBLNOPROXYHOSTS.CAPTION"
msgid "No proxy for:"
msgstr "没有代理:"

#: tfrconfig.lblprogramarguments.caption
msgid "Arguments:"
msgstr "参数:"

#: tfrconfig.lblprogrampath.caption
msgid "Executable:"
msgstr "可执行文件:"

#: tfrconfig.lblproxypass.caption
msgctxt "TFRCONFIG.LBLPROXYPASS.CAPTION"
msgid "Password:"
msgstr "密码:"

#: tfrconfig.lblproxyuser.caption
msgctxt "TFRCONFIG.LBLPROXYUSER.CAPTION"
msgid "User:"
msgstr "用户:"

#: tfrconfig.lblqueue.caption
msgctxt "TFRCONFIG.LBLQUEUE.CAPTION"
msgid "Queue:"
msgstr "队列:"

#: tfrconfig.lblqueuedelaysec.caption
#, fuzzy
#| msgid "Delay (downloads or tries) (sec):"
msgctxt "TFRCONFIG.LBLQUEUEDELAYSEC.CAPTION"
msgid "Delay (downloads or tries)(sec):"
msgstr "延迟（下载或尝试）（秒):"

#: tfrconfig.lblqueuetriesrotate.caption
msgctxt "TFRCONFIG.LBLQUEUETRIESROTATE.CAPTION"
msgid "Tries or rotate times:"
msgstr "尝试或旋转时间:"

#: tfrconfig.lblseconds.caption
#, fuzzy
#| msgid "seconds"
msgctxt "TFRCONFIG.LBLSECONDS.CAPTION"
msgid " seconds"
msgstr "秒"

#: tfrconfig.lblsslhost.caption
msgctxt "TFRCONFIG.LBLSSLHOST.CAPTION"
msgid "SSL:"
msgstr "SSL:"

#: tfrconfig.lblsslport.caption
msgctxt "TFRCONFIG.LBLSSLPORT.CAPTION"
msgid "Port:"
msgstr "Port:"

#: tfrconfig.lblstartqueue.caption
msgctxt "TFRCONFIG.LBLSTARTQUEUE.CAPTION"
msgid "Start queue:"
msgstr "启动队列:"

#: tfrconfig.lblwgetadditionalargs.caption
msgctxt "TFRCONFIG.LBLWGETADDITIONALARGS.CAPTION"
msgid "Additional arguments:"
msgstr "其他参数:"

#: tfrconfig.lblwgetpath.caption
msgctxt "TFRCONFIG.LBLWGETPATH.CAPTION"
msgid "Path of wget executable file:"
msgstr "Wget可执行文件的路径:"

#: tfrconfig.lblyoutubedladditionalargs.caption
msgctxt "TFRCONFIG.LBLYOUTUBEDLADDITIONALARGS.CAPTION"
msgid "Additional arguments:"
msgstr "其他参数:"

#: tfrconfig.lblyoutubedlpath.caption
msgctxt "TFRCONFIG.LBLYOUTUBEDLPATH.CAPTION"
msgid "Path of youtube-dl excecutable file:"
msgstr "Youtube-dl可执行文件的路径:"

#: tfrconfig.rbcategorybytype.caption
msgctxt "TFRCONFIG.RBCATEGORYBYTYPE.CAPTION"
msgid "Suggest by file type"
msgstr "建议按文件类型"

#: tfrconfig.rbcategoryonefolder.caption
msgctxt "TFRCONFIG.RBCATEGORYONEFOLDER.CAPTION"
msgid "All files in single folder"
msgstr "单个文件夹中的所有文件"

#: tfrconfig.rblogsloadall.caption
msgctxt "TFRCONFIG.RBLOGSLOADALL.CAPTION"
msgid "All history log"
msgstr "所有历史记录"

#: tfrconfig.rblogsloadlines.caption
#, fuzzy
#| msgid "Last 20 lines"
msgctxt "TFRCONFIG.RBLOGSLOADLINES.CAPTION"
msgid "Last 20 lines."
msgstr "最后20行"

#: tfrconfig.rbqueuermonestep.caption
msgctxt "TFRCONFIG.RBQUEUERMONESTEP.CAPTION"
msgid "One step down"
msgstr "往下一步"

#: tfrconfig.rbqueuermtoend.caption
msgctxt "TFRCONFIG.RBQUEUERMTOEND.CAPTION"
msgid "To the end"
msgstr "在决赛中"

#: tfrconfig.rbqueuermtwostop.caption
msgctxt "TFRCONFIG.RBQUEUERMTWOSTOP.CAPTION"
msgid "Two steps down"
msgstr "往下两步"

#: tfrconfig.rgcategorize.caption
msgctxt "TFRCONFIG.RGCATEGORIZE.CAPTION"
msgid "Categorize"
msgstr "分类"

#: tfrconfig.rgposition.caption
msgctxt "TFRCONFIG.RGPOSITION.CAPTION"
msgid "Position on the screen"
msgstr "屏幕上的位置"

#: tfrconfig.sbtncopyarguments.hint
msgctxt "tfrconfig.sbtncopyarguments.hint"
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: tfrconfig.sbtncopypath.hint
msgctxt "tfrconfig.sbtncopypath.hint"
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: tfrconfig.tsaria2.caption
msgctxt "TFRCONFIG.TSARIA2.CAPTION"
msgid "aria2c"
msgstr "aria2c"

#: tfrconfig.tsautomation.caption
msgctxt "TFRCONFIG.TSAUTOMATION.CAPTION"
msgid "Automation"
msgstr "自动化"

#: tfrconfig.tsaxel.caption
msgctxt "TFRCONFIG.TSAXEL.CAPTION"
msgid "axel"
msgstr "axel"

#: tfrconfig.tsclipboardm.caption
msgctxt "TFRCONFIG.TSCLIPBOARDM.CAPTION"
msgid "Clipboard monitor"
msgstr "剪贴板监视器"

#: tfrconfig.tscurl.caption
msgctxt "TFRCONFIG.TSCURL.CAPTION"
msgid "curl"
msgstr "curl"

#: tfrconfig.tsdownoptions.caption
msgctxt "TFRCONFIG.TSDOWNOPTIONS.CAPTION"
msgid "Download options"
msgstr "下载选项"

#: tfrconfig.tsdropbox.caption
msgid "tsDropBox"
msgstr ""

#: tfrconfig.tsfolders.caption
msgctxt "TFRCONFIG.TSFOLDERS.CAPTION"
msgid "Folders"
msgstr "文件夹"

#: tfrconfig.tsintegration.caption
msgctxt "TFRCONFIG.TSINTEGRATION.CAPTION"
msgid "Integration"
msgstr "整合"

#: tfrconfig.tsinternetmonitor.caption
msgid "Internet monitor"
msgstr "互联网监视器"

#: tfrconfig.tslang.caption
msgctxt "TFRCONFIG.TSLANG.CAPTION"
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: tfrconfig.tslogs.caption
msgctxt "TFRCONFIG.TSLOGS.CAPTION"
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: tfrconfig.tsnotifications.caption
msgctxt "TFRCONFIG.TSNOTIFICATIONS.CAPTION"
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: tfrconfig.tsproxy.caption
msgctxt "TFRCONFIG.TSPROXY.CAPTION"
msgid "Proxy"
msgstr "Proxy"

#: tfrconfig.tsqueue.caption
msgctxt "TFRCONFIG.TSQUEUE.CAPTION"
msgid "Queue"
msgstr "队列"

#: tfrconfig.tsscheduler.caption
msgctxt "TFRCONFIG.TSSCHEDULER.CAPTION"
msgid "Scheduler"
msgstr "调度程序"

#: tfrconfig.tssounds.caption
msgctxt "TFRCONFIG.TSSOUNDS.CAPTION"
msgid "Sounds"
msgstr "声音"

#: tfrconfig.tsupdates.caption
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: tfrconfig.tswget.caption
msgctxt "TFRCONFIG.TSWGET.CAPTION"
msgid "wget"
msgstr "wget"

#: tfrconfig.tsyoutubedl.caption
msgid "youtube-dl"
msgstr "youtube-dl"

#: tfrconfirm.caption
msgctxt "TFRCONFIRM.CAPTION"
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: tfrcopymove.btncancel.caption
msgctxt "TFRCOPYMOVE.BTNCANCEL.CAPTION"
msgid "Cancel"
msgstr "取消订单"

#: tfrcopymove.caption
msgctxt "TFRCOPYMOVE.CAPTION"
msgid "File operations"
msgstr "文件操作"

#: tfrcopymove.lblfrom.caption
msgctxt "TFRCOPYMOVE.LBLFROM.CAPTION"
msgid "From: %s"
msgstr "发件人：%s"

#: tfrcopymove.lblto.caption
msgctxt "TFRCOPYMOVE.LBLTO.CAPTION"
msgid "To: %s"
msgstr "到：%s"

#: tfrddbox.caption
msgctxt "TFRDDBOX.CAPTION"
msgid "Drop box"
msgstr "Drop box"

#: tfrlang.btnok.caption
msgctxt "TFRLANG.BTNOK.CAPTION"
msgid "Ok"
msgstr "好的"

#: tfrlang.caption
msgctxt "TFRLANG.CAPTION"
msgid "Select language"
msgstr "选择语言"

#: tfrlang.lbllang.caption
msgctxt "TFRLANG.LBLLANG.CAPTION"
msgid "Language:"
msgstr "语言:"

#: tfrmain.caption
msgctxt "tfrmain.caption"
msgid "AWGG"
msgstr "AWGG"

#: tfrmain.cblimit.caption
msgctxt "TFRMAIN.CBLIMIT.CAPTION"
msgid "Limit (Kb/s):"
msgstr "限制(Kb/s):"

#: tfrmain.lblmaxdowninprogress.caption
msgctxt "TFRMAIN.LBLMAXDOWNINPROGRESS.CAPTION"
msgid "Max. downloads in progress:"
msgstr "麦克斯 正在下载:"

#: tfrmain.lvmain.columns[0].caption
msgctxt "TFRMAIN.LVMAIN.COLUMNS[0].CAPTION"
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: tfrmain.lvmain.columns[10].caption
msgctxt "TFRMAIN.LVMAIN.COLUMNS[10].CAPTION"
msgid "Engine"
msgstr "发动机"

#: tfrmain.lvmain.columns[11].caption
msgctxt "TFRMAIN.LVMAIN.COLUMNS[11].CAPTION"
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: tfrmain.lvmain.columns[1].caption
msgctxt "TFRMAIN.LVMAIN.COLUMNS[1].CAPTION"
msgid "File name"
msgstr "文件名"

#: tfrmain.lvmain.columns[2].caption
msgctxt "TFRMAIN.LVMAIN.COLUMNS[2].CAPTION"
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: tfrmain.lvmain.columns[3].caption
msgctxt "TFRMAIN.LVMAIN.COLUMNS[3].CAPTION"
msgid "Downloaded"
msgstr "已下载"

#: tfrmain.lvmain.columns[4].caption
msgctxt "TFRMAIN.LVMAIN.COLUMNS[4].CAPTION"
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: tfrmain.lvmain.columns[5].caption
msgctxt "TFRMAIN.LVMAIN.COLUMNS[5].CAPTION"
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: tfrmain.lvmain.columns[6].caption
msgctxt "TFRMAIN.LVMAIN.COLUMNS[6].CAPTION"
msgid "%"
msgstr "%"

#: tfrmain.lvmain.columns[7].caption
msgctxt "TFRMAIN.LVMAIN.COLUMNS[7].CAPTION"
msgid "Estimated"
msgstr "估计"

#: tfrmain.lvmain.columns[8].caption
msgctxt "TFRMAIN.LVMAIN.COLUMNS[8].CAPTION"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: tfrmain.lvmain.columns[9].caption
msgctxt "TFRMAIN.LVMAIN.COLUMNS[9].CAPTION"
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#: tfrmain.miadddown.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIADDDOWN.CAPTION"
msgid "New download..."
msgstr "新下载。.."

#: tfrmain.miaddgrabber.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIADDGRABBER.CAPTION"
msgid "New site grabber..."
msgstr "新的网站采集卡。.."

#: tfrmain.micommandclear.caption
msgctxt "TFRMAIN.MICOMMANDCLEAR.CAPTION"
msgid "Clear command out"
msgstr "清除命令"

#: tfrmain.micommandcopy.caption
msgctxt "TFRMAIN.MICOMMANDCOPY.CAPTION"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: tfrmain.micommandfollow.caption
msgctxt "TFRMAIN.MICOMMANDFOLLOW.CAPTION"
msgid "Follow command out (auto scroll)"
msgstr "按照命令输出（自动滚动)"

#: tfrmain.micommandselectall.caption
msgctxt "TFRMAIN.MICOMMANDSELECTALL.CAPTION"
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: tfrmain.midropbox.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIDROPBOX.CAPTION"
msgid "Drop box"
msgstr "Drop box"

#: tfrmain.miexit.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIEXIT.CAPTION"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: tfrmain.milimovebottom.caption
msgid "Move to bottom"
msgstr "移动到底部"

#: tfrmain.milimovedown.caption
msgid "Move down"
msgstr "下移"

#: tfrmain.milimovetop.caption
msgid "Move to top"
msgstr "移动到顶部"

#: tfrmain.milimoveup.caption
msgid "Move up"
msgstr "向上移动"

#: tfrmain.miliposition.caption
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: tfrmain.milistcanceldown.caption
msgctxt "tfrmain.milistcanceldown.caption"
msgid "Cancel"
msgstr "取消订单"

#: tfrmain.milistclearcomplete.caption
msgid "Clear all complete"
msgstr "清除所有完成"

#: tfrmain.milistclearlog.caption
msgctxt "TFRMAIN.MILISTCLEARLOG.CAPTION"
msgid "Clean history log file"
msgstr "清理历史记录日志文件"

#: tfrmain.milistcontinuelaterdown.caption
msgctxt "tfrmain.milistcontinuelaterdown.caption"
msgid "Continue later"
msgstr "稍后继续"

#: tfrmain.milistcopyfiles.caption
msgctxt "TFRMAIN.MILISTCOPYFILES.CAPTION"
msgid "Copy file(s) to..."
msgstr "将文件复制到。.."

#: tfrmain.milistcopyurl.caption
msgctxt "TFRMAIN.MILISTCOPYURL.CAPTION"
msgid "Copy download URL"
msgstr "复制下载网址"

#: tfrmain.milistdeletedown.caption
msgctxt "TFRMAIN.MILISTDELETEDOWN.CAPTION"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: tfrmain.milistdeletedowndisk.caption
msgctxt "TFRMAIN.MILISTDELETEDOWNDISK.CAPTION"
msgid "Delete from disk"
msgstr "从磁盘中删除"

#: tfrmain.milistmovefiles.caption
msgctxt "TFRMAIN.MILISTMOVEFILES.CAPTION"
msgid "Move file(s) to..."
msgstr "将文件移动到。.."

#: tfrmain.milistopendestination.caption
msgctxt "TFRMAIN.MILISTOPENDESTINATION.CAPTION"
msgid "Go to the destination folder"
msgstr "转到目标文件夹"

#: tfrmain.milistopenfile.caption
msgctxt "TFRMAIN.MILISTOPENFILE.CAPTION"
msgid "Open file"
msgstr "打开文件"

#: tfrmain.milistopenlog.caption
msgctxt "TFRMAIN.MILISTOPENLOG.CAPTION"
msgid "Open history log file"
msgstr "打开历史记录日志文件"

#: tfrmain.milistopenurl.caption
msgctxt "TFRMAIN.MILISTOPENURL.CAPTION"
msgid "Open download URL"
msgstr "打开下载URL"

#: tfrmain.milistproperties.caption
msgctxt "TFRMAIN.MILISTPROPERTIES.CAPTION"
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: tfrmain.milistrestartlater.caption
msgctxt "TFRMAIN.MILISTRESTARTLATER.CAPTION"
msgid "Restart later"
msgstr "稍后重新启动"

#: tfrmain.milistrestartnow.caption
msgctxt "TFRMAIN.MILISTRESTARTNOW.CAPTION"
msgid "Restart now"
msgstr "立即重新启动"

#: tfrmain.milistsendtoqueue.caption
msgctxt "TFRMAIN.MILISTSENDTOQUEUE.CAPTION"
msgid "Send to the queue"
msgstr "发送到队列"

#: tfrmain.milistshowtrayicon.caption
msgctxt "TFRMAIN.MILISTSHOWTRAYICON.CAPTION"
msgid "Show in systray"
msgstr "显示在系统托盘"

#: tfrmain.miliststartdown.caption
msgctxt "TFRMAIN.MILISTSTARTDOWN.CAPTION"
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: tfrmain.miliststopdown.caption
msgctxt "TFRMAIN.MILISTSTOPDOWN.CAPTION"
msgid "Stop"
msgstr "站住"

#: tfrmain.mimainabout.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINABOUT.CAPTION"
msgid "About"
msgstr "节目信息"

#: tfrmain.mimainadddown.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINADDDOWN.CAPTION"
msgid "New download..."
msgstr "新下载。.."

#: tfrmain.mimainaddgrabber.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINADDGRABBER.CAPTION"
msgid "New site grabber..."
msgstr "新网站采集卡..."

#: tfrmain.mimaincheckupdate.caption
msgid "Check for updates..."
msgstr "检查更新。.."

#: tfrmain.mimaincolumns.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINCOLUMNS.CAPTION"
msgid "Columns"
msgstr "列"

#: tfrmain.mimainconfig.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINCONFIG.CAPTION"
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: tfrmain.mimainddbox.caption
msgctxt "tfrmain.mimainddbox.caption"
msgid "Drop box"
msgstr "Drop box"

#: tfrmain.mimaindeleteall.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINDELETEALL.CAPTION"
msgid "Delete all"
msgstr "全部删除"

#: tfrmain.mimaindeletedown.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINDELETEDOWN.CAPTION"
msgid "Delete download"
msgstr "删除下载"

#: tfrmain.mimaindeletedowndisk.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINDELETEDOWNDISK.CAPTION"
msgid "Delete from disk"
msgstr "从磁盘中删除"

#: tfrmain.mimaindeletedowndisk.hint
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINDELETEDOWNDISK.HINT"
msgid "Delete from disk"
msgstr "从磁盘中删除"

#: tfrmain.mimaindonate.caption
msgid "Donate"
msgstr "捐赠"

#: tfrmain.mimaindownloads.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINDOWNLOADS.CAPTION"
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: tfrmain.mimainexit.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINEXIT.CAPTION"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: tfrmain.mimainexportdown.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINEXPORTDOWN.CAPTION"
msgid "Export list of downloads..."
msgstr "导出下载列表。.."

#: tfrmain.mimainfile.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINFILE.CAPTION"
msgid "File"
msgstr "文件"

#: tfrmain.mimainhelp.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINHELP.CAPTION"
msgid "Help"
msgstr "救命！"

#: tfrmain.mimainhomepage.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINHOMEPAGE.CAPTION"
msgid "Official web site"
msgstr "官方网站"

#: tfrmain.mimainimportdown.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINIMPORTDOWN.CAPTION"
msgid "Import list of downloads..."
msgstr "导入下载列表。.."

#: tfrmain.mimainintray.caption
msgctxt "tfrmain.mimainintray.caption"
msgid "Show program icon in systray"
msgstr "在系统托盘中显示程序图标"

#: tfrmain.mimainrestartalllater.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINRESTARTALLLATER.CAPTION"
msgid "Restart all later"
msgstr "稍后重新启动所有"

#: tfrmain.mimainrestartallnow.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINRESTARTALLNOW.CAPTION"
msgid "Restart all now"
msgstr "现在全部重新启动"

#: tfrmain.mimainscheduler.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINSCHEDULER.CAPTION"
msgid "Scheduler"
msgstr "调度程序"

#: tfrmain.mimainselectall.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINSELECTALL.CAPTION"
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: tfrmain.mimainshow.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINSHOW.CAPTION"
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: tfrmain.mimainshowcommand.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINSHOWCOMMAND.CAPTION"
msgid "Command out"
msgstr "下令吧"

#: tfrmain.mimainshowcurrent.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINSHOWCURRENT.CAPTION"
msgid "Downloaded"
msgstr "已下载"

#: tfrmain.mimainshowdate.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINSHOWDATE.CAPTION"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: tfrmain.mimainshowdestination.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINSHOWDESTINATION.CAPTION"
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#: tfrmain.mimainshowengine.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINSHOWENGINE.CAPTION"
msgid "Engine"
msgstr "发动机"

#: tfrmain.mimainshowestimated.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINSHOWESTIMATED.CAPTION"
msgid "Estimated"
msgstr "估计"

#: tfrmain.mimainshowgrid.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINSHOWGRID.CAPTION"
msgid "Show gridlines"
msgstr "显示网格线"

#: tfrmain.mimainshowintray.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINSHOWINTRAY.CAPTION"
msgid "Show program icon in systray"
msgstr "在系统托盘中显示程序图标"

#: tfrmain.mimainshowname.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINSHOWNAME.CAPTION"
msgid "File name"
msgstr "文件名"

#: tfrmain.mimainshowparameters.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINSHOWPARAMETERS.CAPTION"
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: tfrmain.mimainshowpercent.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINSHOWPERCENT.CAPTION"
msgid "Percent"
msgstr "百分比"

#: tfrmain.mimainshowsize.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINSHOWSIZE.CAPTION"
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: tfrmain.mimainshowspeed.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINSHOWSPEED.CAPTION"
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: tfrmain.mimainshowstate.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINSHOWSTATE.CAPTION"
msgid "State"
msgstr "国家"

#: tfrmain.mimainshowtraydowns.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINSHOWTRAYDOWNS.CAPTION"
msgid "Show downloads icons in systray"
msgstr "在系统托盘中显示下载图标"

#: tfrmain.mimainshowtree.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINSHOWTREE.CAPTION"
msgid "Show tree view panel"
msgstr "显示树视图面板"

#: tfrmain.mimainshowurl.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINSHOWURL.CAPTION"
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: tfrmain.mimainstartall.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINSTARTALL.CAPTION"
msgid "Start all"
msgstr "全部开始"

#: tfrmain.mimainstartqueue.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINSTARTQUEUE.CAPTION"
msgid "Start queue"
msgstr "启动队列"

#: tfrmain.mimainstopall.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINSTOPALL.CAPTION"
msgid "Stop all"
msgstr "停止所有"

#: tfrmain.mimainstopqueue.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINSTOPQUEUE.CAPTION"
msgid "Stop queue"
msgstr "停止队列"

#: tfrmain.mimaintools.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINTOOLS.CAPTION"
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: tfrmain.mimainunselectall.caption
msgctxt "TFRMAIN.MIMAINUNSELECTALL.CAPTION"
msgid "Unselect all"
msgstr "全部取消选择"

#: tfrmain.mishowmainform.caption
msgctxt "TFRMAIN.MISHOWMAINFORM.CAPTION"
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: tfrmain.mistopall.caption
msgctxt "TFRMAIN.MISTOPALL.CAPTION"
msgid "Stop all"
msgstr "停止所有"

#: tfrmain.mitrayabout.caption
msgctxt "TFRMAIN.MITRAYABOUT.CAPTION"
msgid "About"
msgstr "节目信息"

#: tfrmain.mitraydowncancel.caption
msgctxt "tfrmain.mitraydowncancel.caption"
msgid "Cancel"
msgstr "取消订单"

#: tfrmain.mitraydowncontinuelater.caption
msgctxt "tfrmain.mitraydowncontinuelater.caption"
msgid "Continue later"
msgstr "稍后继续"

#: tfrmain.mitraydownstart.caption
msgctxt "TFRMAIN.MITRAYDOWNSTART.CAPTION"
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: tfrmain.mitraydownstop.caption
msgctxt "TFRMAIN.MITRAYDOWNSTOP.CAPTION"
msgid "Stop"
msgstr "站住"

#: tfrmain.mitreeaddqueue.caption
msgctxt "TFRMAIN.MITREEADDQUEUE.CAPTION"
msgid "New queue"
msgstr "新建队列"

#: tfrmain.mitreedeletequeue.caption
msgctxt "TFRMAIN.MITREEDELETEQUEUE.CAPTION"
msgid "Delete queue"
msgstr "删除队列"

#: tfrmain.mitreerenamequeue.caption
msgctxt "TFRMAIN.MITREERENAMEQUEUE.CAPTION"
msgid "Rename queue"
msgstr "重命名队列"

#: tfrmain.mitreestartqueue.caption
msgctxt "TFRMAIN.MITREESTARTQUEUE.CAPTION"
msgid "Start queue"
msgstr "启动队列"

#: tfrmain.mitreestopqueue.caption
msgctxt "TFRMAIN.MITREESTOPQUEUE.CAPTION"
msgid "Stop queue"
msgstr "停止队列"

#: tfrmain.mitrydownhide.caption
msgctxt "TFRMAIN.MITRYDOWNHIDE.CAPTION"
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: tfrmain.odlgimportdown.title
msgctxt "TFRMAIN.ODLGIMPORTDOWN.TITLE"
msgid "Open file list of downloads"
msgstr "打开下载文件列表"

#: tfrmain.sdlgexportdown.title
msgctxt "TFRMAIN.SDLGEXPORTDOWN.TITLE"
msgid "Save file list of downloads"
msgstr "保存下载文件列表"

#: tfrmain.tbadddown.hint
msgctxt "TFRMAIN.TBADDDOWN.HINT"
msgid "New download"
msgstr "新下载"

#: tfrmain.tbaddgrabber.hint
msgctxt "TFRMAIN.TBADDGRABBER.HINT"
msgid "New site grabber"
msgstr "新网站采集卡"

#: tfrmain.tbcanceldown.caption
msgid "tbCancelDown"
msgstr ""

#: tfrmain.tbcanceldown.hint
msgid "Cancel download"
msgstr "取消下载"

#: tfrmain.tbclipboard.hint
#, fuzzy
#| msgid "Enable / Disable clipboard monitor"
msgctxt "TFRMAIN.TBCLIPBOARD.HINT"
msgid "Enable/Disable clipboard monitor"
msgstr "启用/禁用剪贴板监视器"

#: tfrmain.tbconfig.hint
msgctxt "TFRMAIN.TBCONFIG.HINT"
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: tfrmain.tbcontinuelater.caption
msgid "tbContinueLater"
msgstr ""

#: tfrmain.tbcontinuelater.hint
msgctxt "tfrmain.tbcontinuelater.hint"
msgid "Continue later"
msgstr "稍后继续"

#: tfrmain.tbdeldowndisk.hint
msgctxt "TFRMAIN.TBDELDOWNDISK.HINT"
msgid "Delete from disk"
msgstr "从磁盘中删除"

#: tfrmain.tbdeletedown.hint
msgctxt "TFRMAIN.TBDELETEDOWN.HINT"
msgid "Delete download"
msgstr "删除下载"

#: tfrmain.tbexit.hint
msgctxt "TFRMAIN.TBEXIT.HINT"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: tfrmain.tbexportdown.hint
msgctxt "TFRMAIN.TBEXPORTDOWN.HINT"
msgid "Export list of downloads..."
msgstr "导出下载列表。.."

#: tfrmain.tbimportdown.hint
msgctxt "TFRMAIN.TBIMPORTDOWN.HINT"
msgid "Import list of downloads..."
msgstr "导入下载列表。.."

#: tfrmain.tbrestartlater.hint
msgctxt "TFRMAIN.TBRESTARTLATER.HINT"
msgid "Restart later"
msgstr "稍后重新启动"

#: tfrmain.tbrestartnow.hint
msgctxt "TFRMAIN.TBRESTARTNOW.HINT"
msgid "Restart download"
msgstr "重新启动 下载"

#: tfrmain.tbscheduler.hint
msgctxt "TFRMAIN.TBSCHEDULER.HINT"
msgid "Scheduler"
msgstr "调度程序"

#: tfrmain.tbstartdown.hint
msgctxt "TFRMAIN.TBSTARTDOWN.HINT"
msgid "Start download"
msgstr "开始下载"

#: tfrmain.tbstartqueue.hint
msgctxt "TFRMAIN.TBSTARTQUEUE.HINT"
msgid "Start queue"
msgstr "启动队列"

#: tfrmain.tbstartscheduler.hint
msgctxt "TFRMAIN.TBSTARTSCHEDULER.HINT"
msgid "Start scheduler"
msgstr "启动调度程序"

#: tfrmain.tbsteepdown.hint
msgctxt "TFRMAIN.TBSTEEPDOWN.HINT"
msgid "Move one step down"
msgstr "向下移动一步"

#: tfrmain.tbsteepup.hint
msgctxt "TFRMAIN.TBSTEEPUP.HINT"
msgid "Move one step up"
msgstr "向上移动一步"

#: tfrmain.tbstopall.hint
msgctxt "TFRMAIN.TBSTOPALL.HINT"
msgid "Stop all"
msgstr "停止所有"

#: tfrmain.tbstopdown.hint
msgctxt "TFRMAIN.TBSTOPDOWN.HINT"
msgid "Stop download"
msgstr "停止下载"

#: tfrmain.tbstopqueue.hint
msgctxt "TFRMAIN.TBSTOPQUEUE.HINT"
msgid "Stop queue"
msgstr "停止队列"

#: tfrmain.tbstopscheduler.hint
msgctxt "TFRMAIN.TBSTOPSCHEDULER.HINT"
msgid "Stop scheduler"
msgstr "停止调度程序"

#: tfrmain.tbtodown.hint
msgctxt "TFRMAIN.TBTODOWN.HINT"
msgid "Move to the end"
msgstr "移动到最后"

#: tfrmain.tbtoup.hint
msgctxt "TFRMAIN.TBTOUP.HINT"
msgid "Move to the start"
msgstr "移动到开始"

#: tfrnewdown.btnaddqueue.hint
msgctxt "TFRNEWDOWN.BTNADDQUEUE.HINT"
msgid "Add queue"
msgstr "添加队列"

#: tfrnewdown.btnaddtofilter.hint
msgid "Not detect this domain with clipboard monitor"
msgstr "使用剪贴板监视器检测不到此域 :-("

#: tfrnewdown.btncancel.caption
msgctxt "TFRNEWDOWN.BTNCANCEL.CAPTION"
msgid "Cancel"
msgstr "取消订单"

#: tfrnewdown.btncategorygo.hint
msgid "Configure the category file"
msgstr "配置类别文件"

#: tfrnewdown.btndeletefilter.hint
msgid "Detect this domain with clipboard monitor"
msgstr "使用剪贴板监视器检测此域 :-)"

#: tfrnewdown.btnforcenames.hint
msgctxt "tfrnewdown.btnforcenames.hint"
msgid "No force names"
msgstr "无强制名称"

#: tfrnewdown.btngodestination.hint
msgid "Open the path folder"
msgstr "打开路径文件夹"

#: tfrnewdown.btnmore.hint
msgid "Select the video format"
msgstr "选择视频格式"

#: tfrnewdown.btnnoforcenames.hint
msgctxt "tfrnewdown.btnnoforcenames.hint"
msgid "Force names"
msgstr "强制名称"

#: tfrnewdown.btnpaused.caption
msgctxt "TFRNEWDOWN.BTNPAUSED.CAPTION"
msgid "Paused"
msgstr "暂停"

#: tfrnewdown.btnschedule.hint
msgctxt "TFRNEWDOWN.BTNSCHEDULE.HINT"
msgid "Schedule"
msgstr "调度程序"

#: tfrnewdown.btnstart.caption
msgctxt "TFRNEWDOWN.BTNSTART.CAPTION"
msgid "Start now"
msgstr "现在开始"

#: tfrnewdown.btntoend.hint
msgctxt "tfrnewdown.btntoend.hint"
msgid "Position in queue"
msgstr "队列中的位置"

#: tfrnewdown.btntoqueue.caption
msgctxt "TFRNEWDOWN.BTNTOQUEUE.CAPTION"
msgid "To the queue [F2]"
msgstr "到队列[F2]"

#: tfrnewdown.btntoup.hint
msgctxt "TFRNEWDOWN.BTNTOUP.HINT"
msgid "Position in queue"
msgstr "队列中的位置"

#: tfrnewdown.caption
msgctxt "TFRNEWDOWN.CAPTION"
msgid "New download"
msgstr "新下载"

#: tfrnewdown.dedestination.hint
msgid "Select the path folder"
msgstr "选择路径文件夹"

#: tfrnewdown.lbldestination.caption
msgctxt "TFRNEWDOWN.LBLDESTINATION.CAPTION"
msgid "Path:"
msgstr "路径:"

#: tfrnewdown.lblengine.caption
msgctxt "TFRNEWDOWN.LBLENGINE.CAPTION"
msgid "Engine:"
msgstr "发动机:"

#: tfrnewdown.lblfilename.caption
msgctxt "TFRNEWDOWN.LBLFILENAME.CAPTION"
msgid "Name:"
msgstr "名称:"

#: tfrnewdown.lblparameters.caption
msgctxt "TFRNEWDOWN.LBLPARAMETERS.CAPTION"
msgid "Parameters:"
msgstr "参数:"

#: tfrnewdown.lblpassword.caption
#, fuzzy
#| msgid "HTTP / FTP Password:"
msgctxt "TFRNEWDOWN.LBLPASSWORD.CAPTION"
msgid "HTTP/FTP Password:"
msgstr "HTTP/FTP密码:"

#: tfrnewdown.lblqueue.caption
msgctxt "TFRNEWDOWN.LBLQUEUE.CAPTION"
msgid "Queue:"
msgstr "队列:"

#: tfrnewdown.lblurl.caption
msgctxt "TFRNEWDOWN.LBLURL.CAPTION"
msgid "URL:"
msgstr "URL:"

#: tfrnewdown.lbluser.caption
#, fuzzy
#| msgid "HTTP / FTP User:"
msgctxt "TFRNEWDOWN.LBLUSER.CAPTION"
msgid "HTTP/FTP User:"
msgstr "HTTP/FTP用户:"

#: tfrnotification.btncopyto.hint
msgctxt "TFRNOTIFICATION.BTNCOPYTO.HINT"
msgid "Copy file to..."
msgstr "将文件复制到。.."

#: tfrnotification.btngopath.hint
msgctxt "TFRNOTIFICATION.BTNGOPATH.HINT"
msgid "Go to the destination folder"
msgstr "转到目标文件夹"

#: tfrnotification.btnmoveto.hint
msgctxt "TFRNOTIFICATION.BTNMOVETO.HINT"
msgid "Move file to..."
msgstr "将文件移动到。.."

#: tfrnotification.btnopenfile.hint
msgctxt "TFRNOTIFICATION.BTNOPENFILE.HINT"
msgid "Open file"
msgstr "打开文件"

#: tfrnotification.caption
msgid "Download notification"
msgstr "下载通知"

#: tfrnotification.lbldescriptionerror.caption
msgid "lblDescriptionError"
msgstr ""

#: tfrnotification.lblfilename.caption
msgid "lblFileName"
msgstr ""

#: tfrnotification.lbltitle.caption
msgid "lblTitle"
msgstr ""

#: tfrreplace.btncancel.caption
msgctxt "TFRREPLACE.BTNCANCEL.CAPTION"
msgid "Cancel"
msgstr "取消订单"

#: tfrreplace.btnok.caption
msgctxt "TFRREPLACE.BTNOK.CAPTION"
msgid "Ok"
msgstr "好的"

#: tfrreplace.caption
msgctxt "tfrreplace.caption"
msgid "File exists"
msgstr "文件存在"

#: tfrreplace.lblfileexistinformation.caption
msgctxt "TFRREPLACE.LBLFILEEXISTINFORMATION.CAPTION"
msgid "The file that you attempt to download already exists, what do you want to do?"
msgstr "您尝试下载的文件已经存在，您想要做什么？"

#: tfrreplace.lblfilename.caption
msgctxt "TFRREPLACE.LBLFILENAME.CAPTION"
msgid "File name:"
msgstr "文件名:"

#: tfrreplace.rbautorename.caption
msgctxt "TFRREPLACE.RBAUTORENAME.CAPTION"
msgid "Auto rename the file."
msgstr "自动重命名文件"

#: tfrreplace.rbmanualrename.caption
msgctxt "TFRREPLACE.RBMANUALRENAME.CAPTION"
msgid "Manual rename the file."
msgstr "手动重命名文件"

#: tfrreplace.rboverwrite.caption
msgctxt "TFRREPLACE.RBOVERWRITE.CAPTION"
msgid "Overwrite the file."
msgstr "复盖文件"

#: tfrreplace.rbupdateurl.caption
msgctxt "TFRREPLACE.RBUPDATEURL.CAPTION"
msgid "Update URL for this file."
msgstr "更新此文件的URL"

#: tfrsitegrabber.bgauthentication.caption
#, fuzzy
#| msgid "HTTP / FTP Authentication"
msgctxt "TFRSITEGRABBER.BGAUTHENTICATION.CAPTION"
msgid "HTTP/FTP Authentication"
msgstr "HTTP/FTP身份验证"

#: tfrsitegrabber.btnback.caption
msgctxt "TFRSITEGRABBER.BTNBACK.CAPTION"
msgid "< Back"
msgstr "<返回"

#: tfrsitegrabber.btncancel.caption
msgctxt "TFRSITEGRABBER.BTNCANCEL.CAPTION"
msgid "Cancel"
msgstr "取消订单"

#: tfrsitegrabber.btnfinish.caption
msgctxt "TFRSITEGRABBER.BTNFINISH.CAPTION"
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: tfrsitegrabber.btnnext.caption
msgctxt "TFRSITEGRABBER.BTNNEXT.CAPTION"
msgid "Next >"
msgstr "下一页>"

#: tfrsitegrabber.caption
msgctxt "TFRSITEGRABBER.CAPTION"
msgid "New Site Grabber"
msgstr "新网站采集卡"

#: tfrsitegrabber.chfollowftplink.caption
msgctxt "TFRSITEGRABBER.CHFOLLOWFTPLINK.CAPTION"
msgid "Follow FTP links"
msgstr "按照FTP链接"

#: tfrsitegrabber.chfollowrelativelink.caption
msgctxt "TFRSITEGRABBER.CHFOLLOWRELATIVELINK.CAPTION"
msgid "Follow relative links"
msgstr "关注相关链接"

#: tfrsitegrabber.chlinktolocal.caption
msgctxt "TFRSITEGRABBER.CHLINKTOLOCAL.CAPTION"
msgid "Convert to locals links"
msgstr "转换为本地链接"

#: tfrsitegrabber.chnoparentlink.caption
msgctxt "TFRSITEGRABBER.CHNOPARENTLINK.CAPTION"
msgid "No parent links"
msgstr "没有父链接"

#: tfrsitegrabber.chpagerequisites.caption
msgctxt "TFRSITEGRABBER.CHPAGEREQUISITES.CAPTION"
msgid "Page requisites"
msgstr "页面必要条件"

#: tfrsitegrabber.chspanhosts.caption
msgctxt "TFRSITEGRABBER.CHSPANHOSTS.CAPTION"
msgid "Span hosts"
msgstr "跨主机"

#: tfrsitegrabber.gbdomainrejectfilter.caption
msgctxt "TFRSITEGRABBER.GBDOMAINREJECTFILTER.CAPTION"
msgid "Domain reject filter"
msgstr "域拒绝筛选器"

#: tfrsitegrabber.gbexcludedirectory.caption
msgctxt "TFRSITEGRABBER.GBEXCLUDEDIRECTORY.CAPTION"
msgid "Exclude directory list"
msgstr "排除目录列表"

#: tfrsitegrabber.gbfileacceptfilter.caption
msgctxt "TFRSITEGRABBER.GBFILEACCEPTFILTER.CAPTION"
msgid "File accept filter"
msgstr "文件接受过滤器 >"

#: tfrsitegrabber.gbfilerejectfilter.caption
#, fuzzy
#| msgid "File reject filter > "
msgctxt "TFRSITEGRABBER.GBFILEREJECTFILTER.CAPTION"
msgid "File reject filter"
msgstr "文件拒绝过滤器>"

#: tfrsitegrabber.gbfollowdomainfilter.caption
msgctxt "TFRSITEGRABBER.GBFOLLOWDOMAINFILTER.CAPTION"
msgid "Follow domain filter"
msgstr "按照域过滤器"

#: tfrsitegrabber.gbfollowtags.caption
msgctxt "TFRSITEGRABBER.GBFOLLOWTAGS.CAPTION"
msgid "Follow tags list"
msgstr "按照标签列表"

#: tfrsitegrabber.gbignoretags.caption
msgctxt "TFRSITEGRABBER.GBIGNORETAGS.CAPTION"
msgid "Ignore tags list"
msgstr "忽略标记列表"

#: tfrsitegrabber.gbincludedirectory.caption
msgctxt "TFRSITEGRABBER.GBINCLUDEDIRECTORY.CAPTION"
msgid "Include directory list"
msgstr "包括目录列表"

#: tfrsitegrabber.lbldestination.caption
msgctxt "TFRSITEGRABBER.LBLDESTINATION.CAPTION"
msgid "Destination:"
msgstr "目的地:"

#: tfrsitegrabber.lblmaxlevel.caption
msgctxt "TFRSITEGRABBER.LBLMAXLEVEL.CAPTION"
msgid "Max level:"
msgstr "最高水平:"

#: tfrsitegrabber.lblpassword.caption
msgctxt "TFRSITEGRABBER.LBLPASSWORD.CAPTION"
msgid "Password:"
msgstr "密码:"

#: tfrsitegrabber.lblqueue.caption
msgctxt "TFRSITEGRABBER.LBLQUEUE.CAPTION"
msgid "Queue:"
msgstr "队列:"

#: tfrsitegrabber.lblsitename.caption
msgctxt "TFRSITEGRABBER.LBLSITENAME.CAPTION"
msgid "Name:"
msgstr "名称:"

#: tfrsitegrabber.lblurl.caption
msgctxt "TFRSITEGRABBER.LBLURL.CAPTION"
msgid "URL:"
msgstr "URL:"

#: tfrsitegrabber.lbluser.caption
msgctxt "TFRSITEGRABBER.LBLUSER.CAPTION"
msgid "User:"
msgstr "用户:"

#: tfrsitegrabber.lbluseragent.caption
msgctxt "TFRSITEGRABBER.LBLUSERAGENT.CAPTION"
msgid "User agent:"
msgstr "用户 代理:"

#: tfrsitegrabber.lblwelcome.caption
msgctxt "TFRSITEGRABBER.LBLWELCOME.CAPTION"
msgid "Welcome to the site grabber wizard"
msgstr "欢迎来到网站采集卡向导"

#: tfrsitegrabber.tsbasicoptions.caption
msgid "tsBasicOptions"
msgstr ""

#: tfrsitegrabber.tsdirectory.caption
msgid "tsDirectory"
msgstr ""

#: tfrsitegrabber.tsfilters.caption
msgid "tsFilters"
msgstr ""

#: tfrsitegrabber.tstags.caption
msgid "tsTags"
msgstr ""

#: tfrsitegrabber.tswelcome.caption
msgid "tsWelcome"
msgstr ""

#: tfrvideoformat.btnreload.caption
msgid "Reload"
msgstr "重新装入"

#: tfrvideoformat.caption
msgid "Video formats"
msgstr "视频格式"

#: tfrvideoformat.chdownplaylist.caption
msgid "Download all playlist"
msgstr "下载所有播放列表"

#: tfrvideoformat.chdownsubtitle.caption
msgid "Download all subtitles"
msgstr "下载所有字幕"

#: tfrvideoformat.lblselectformat.caption
msgid "Select format:"
msgstr "选择格式:"

#: tfrvideoformat.lblvideoname.caption
msgctxt "TFRVIDEOFORMAT.LBLVIDEONAME.CAPTION"
msgid "Name:"
msgstr "名称:"

#: tfrvideoformat.lvformats.columns[0].caption
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: tfrvideoformat.lvformats.columns[1].caption
msgctxt "tfrvideoformat.lvformats.columns[1].caption"
msgid "Description"
msgstr "产品描述"

#: tfrvideoformat.lvformats.columns[2].caption
msgctxt "TFRVIDEOFORMAT.LVFORMATS.COLUMNS[2].CAPTION"
msgid "id"
msgstr "id"

